提防ig黑店

就係呢一間仆街店

一定要郵寄 唔肯面交
有個人試過講到明要面交 點知條粉皮話個同事唔覺意拎左去寄就算
呃左人半年

我個朋友比佢厄咗

推

屌佢老母臭化閪
已經有好多人比佢厄咗

有其他事主 收到既只係一對流到爆嘅假鞋